
                      Fury Road concentra toda la esencia de las anteriores entregas, llevándola al límite. Unos escenarios más devastados que nunca, personajes que combaten contra las adversidades y su propia demencia, estética punk sobresaturada que lejos de ser parafernalia nos transporta de lleno a un desierto postapocalíptico, explosiones, sangre, fuego, malformaciones, desesperación y muchas persecuciones frenéticas bañadas por las balas. Una de las mejores películas de acción de la década tal y como apuntaban las críticas. El peso del protagonismo recae más en Theron, dándonos ésta vez otro punto de vista, sin quitarnos a un Max de pocas palabras y muchos h*evos. Si buscas un film de acción (desde el minuto uno hasta el final, por cierto) alejado de los superhéroes y los agentes secretos ésta es tu película. No esperes profundos diálogos, son escasos y simples, más de los necesarios, pues todos están locos. El escenario, la imagen, la estética de los personajes, la acción y la banda sonora narran ésta historia de redención y supervivencia.
        
            